У Незнайки была электрическая лампочка, горевшая с некоторой мощностью. Чтобы получить мощность в два раза большую, Незнайка сделал другую лампочку из тех же материалов, все размеры деталей которой (кроме патрона) были ровно в два раза больше, и ввинтил ее на место первой. Известно, что обе лампочки светились за счет нагреваемых проволочек, свойства вещества которых не зависят от температуры.
\begin{enumerate}
	\item[a)] Достиг ли Незнайка своей цели? 
	\item[б)] Температура  проволочки какой из лампочек (когда она горела) была выше?
\end{enumerate}
\tags{9, электричество, мощность}